[{"id":0,"2016":1,"2017":1,"2018":1,"olimpiady":"95.37","miejsce":1,"nazwa":"XIV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. St. Staszica","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XIV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. St. Staszica","dzielnica":"Ochota","page":1,"wsk":"100","matura-podstawa":"99.61","matura-rozszerzona":"94.19"},{"id":1,"2016":3,"2017":4,"2018":3,"olimpiady":"10.43","miejsce":2,"nazwa":"VIII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. W\u0142adys\u0142awa IV","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"VIII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. W\u0142adys\u0142awa IV","dzielnica":"Praga P\u00f3\u0142noc","page":1,"wsk":"75.24","matura-podstawa":"96.10","matura-rozszerzona":"100"},{"id":2,"2016":4,"2017":5,"2018":2,"olimpiady":"17.08","miejsce":3,"nazwa":"II LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Stefana Batorego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"II LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Stefana Batorego","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"74.61","matura-podstawa":"98.07","matura-rozszerzona":"93.14"},{"id":3,"2016":6,"2017":3,"2018":6,"olimpiady":"18.74","miejsce":4,"nazwa":"XXVII LO im. Tadeusza Czackiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXVII LO im. Tadeusza Czackiego","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"73.27","matura-podstawa":"97.28","matura-rozszerzona":"89.60"},{"id":4,"2016":2,"2017":2,"2018":5,"olimpiady":"16.10","miejsce":5,"nazwa":"2 Spo\u0142eczne LO STO im. Paw\u0142a Jasienicy","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"2 Spo\u0142eczne LO STO im. Paw\u0142a Jasienicy","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"72.76","matura-podstawa":"96.09","matura-rozszerzona":"90.94"},{"id":5,"2016":8,"2017":9,"2018":8,"olimpiady":"3.07","miejsce":6,"nazwa":"IX LO im. Klementyny Hoffmanowej","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"IX LO im. Klementyny Hoffmanowej","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"69.81","matura-podstawa":"98.77","matura-rozszerzona":"91.85"},{"id":6,"2016":10,"2017":8,"2018":10,"olimpiady":"10.80","miejsce":7,"nazwa":"V LO im. Ksi\u0119cia J\u00f3zefa Poniatowskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"V LO im. Ksi\u0119cia J\u00f3zefa Poniatowskiego","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"69.13","matura-podstawa":"95.99","matura-rozszerzona":"86.79"},{"id":7,"2016":7,"2017":6,"2018":4,"olimpiady":"3.39","miejsce":8,"nazwa":"LXVII LO im. Jana Nowaka-Jeziora\u0144skiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXVII LO im. Jana Nowaka-Jeziora\u0144skiego","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"68.70","matura-podstawa":"98.95","matura-rozszerzona":"89.18"},{"id":8,"2016":9,"2017":10,"2018":9,"olimpiady":"9.42","miejsce":9,"nazwa":"XXXIII LO Dwuj\u0119zyczne im. Miko\u0142aja Kopernika","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXXIII LO Dwuj\u0119zyczne im. Miko\u0142aja Kopernika","dzielnica":"Wola","page":1,"wsk":"65.78","matura-podstawa":"95.37","matura-rozszerzona":"80.91"},{"id":9,"2016":5,"2017":7,"2018":7,"olimpiady":"12.00","miejsce":10,"nazwa":"LXIV LO im. Stanis\u0142awa Ignacego Witkiewicza","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXIV LO im. Stanis\u0142awa Ignacego Witkiewicza","dzielnica":"\u017boliborz","page":1,"wsk":"65.39","matura-podstawa":"95.99","matura-rozszerzona":"78.02"},{"id":10,"2016":22,"2017":11,"2018":11,"olimpiady":"0","miejsce":11,"nazwa":"Spo\u0142eczne LO nr 4 im. Batalionu AK \"Parasol\"","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Spo\u0142eczne LO nr 4 im. Batalionu AK \"Parasol\"","dzielnica":"Ursyn\u00f3w","page":1,"wsk":"63.82","matura-podstawa":"97.04","matura-rozszerzona":"82.10"},{"id":11,"2016":14,"2017":12,"2018":17,"olimpiady":"0.95","miejsce":12,"nazwa":"XVIII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Jana Zamoyskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XVIII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Jana Zamoyskiego","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"60.31","matura-podstawa":"96.81","matura-rozszerzona":"74.11"},{"id":12,"2016":16,"2017":14,"2018":19,"olimpiady":"0.46","miejsce":13,"nazwa":"XL LO z Oddz. Dwujez. im. Stefana \u017beromskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XL LO z Oddz. Dwujez. im. Stefana \u017beromskiego","dzielnica":"Wola","page":1,"wsk":"60.08","matura-podstawa":"95.42","matura-rozszerzona":"74.72"},{"id":13,"2016":17,"2017":19,"2018":21,"olimpiady":"0.75","miejsce":14,"nazwa":"VII LO im. Juliusza S\u0142owackiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"VII LO im. Juliusza S\u0142owackiego","dzielnica":"Ochota","page":1,"wsk":"58.67","matura-podstawa":"96.13","matura-rozszerzona":"71.13"},{"id":14,"2016":15,"2017":13,"2018":12,"olimpiady":"0.51","miejsce":15,"nazwa":"XVII LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. A. F. Modrzewskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XVII LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. A. F. Modrzewskiego","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"58.45","matura-podstawa":"92.50","matura-rozszerzona":"72.84"},{"id":15,"2016":13,"2017":16,"2018":16,"olimpiady":"0","miejsce":16,"nazwa":"VI Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Tadeusza Reytana","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"VI Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Tadeusza Reytana","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":1,"wsk":"58.44","matura-podstawa":"94.19","matura-rozszerzona":"72.21"},{"id":16,"2016":24,"2017":22,"2018":25,"olimpiady":"0.97","miejsce":17,"nazwa":"XXXVII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. J. D\u0105browskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXXVII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. J. D\u0105browskiego","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"58.14","matura-podstawa":"96.18","matura-rozszerzona":"69.83"},{"id":17,"2016":11,"2017":18,"2018":13,"olimpiady":"0.34","miejsce":18,"nazwa":"XXVIII LO im. Jana Kochanowskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXVIII LO im. Jana Kochanowskiego","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":1,"wsk":"57.92","matura-podstawa":"95.75","matura-rozszerzona":"70.02"},{"id":18,"2016":12,"2017":15,"2018":14,"olimpiady":"3.60","miejsce":19,"nazwa":"XV LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Narcyzy \u017bmichowskiej","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XV LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Narcyzy \u017bmichowskiej","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"57.57","matura-podstawa":"90.38","matura-rozszerzona":"70.07"},{"id":19,"2016":18,"2017":17,"2018":20,"olimpiady":"0.71","miejsce":20,"nazwa":"CXXII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Ignacego Domeyki","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"CXXII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Ignacego Domeyki","dzielnica":"Bielany","page":1,"wsk":"57.15","matura-podstawa":"94.93","matura-rozszerzona":"68.58"},{"id":20,"2016":20,"2017":23,"2018":24,"olimpiady":"0.38","miejsce":21,"nazwa":"XXII LO z Oddzia\u0142ami Dwuj\u0119zycznymi im. Jose Marti","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXII LO z Oddzia\u0142ami Dwuj\u0119zycznymi im. Jose Marti","dzielnica":"Bielany","page":1,"wsk":"54.43","matura-podstawa":"93.23","matura-rozszerzona":"63.94"},{"id":21,"2016":21,"2017":22,"2018":22,"olimpiady":"0","miejsce":22,"nazwa":"XLI Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Joachima Lelewela","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XLI Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Joachima Lelewela","dzielnica":"Bielany","page":1,"wsk":"53.99","matura-podstawa":"90.86","matura-rozszerzona":"64.58"},{"id":22,"2016":30,"2017":29,"2018":23,"olimpiady":"8.35","miejsce":23,"nazwa":"Niepubliczne Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce nr 81 SGH","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Niepubliczne Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce nr 81 SGH","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":1,"wsk":"52.91","matura-podstawa":"89.18","matura-rozszerzona":"57.64"},{"id":23,"2016":29,"2017":26,"2018":30,"olimpiady":"1.04","miejsce":24,"nazwa":"XXXIV LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Miguela de Cervantesa","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXXIV LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Miguela de Cervantesa","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":1,"wsk":"52.84","matura-podstawa":"88.45","matura-rozszerzona":"62.78"},{"id":24,"2016":28,"2017":28,"2018":29,"olimpiady":"0.38","miejsce":25,"nazwa":"XIX LO im. Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XIX LO im. Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy","dzielnica":"Praga-Po\u0142udnie","page":1,"wsk":"52.69","matura-podstawa":"90.16","matura-rozszerzona":"61.95"},{"id":25,"2016":23,"2017":20,"2018":18,"olimpiady":"0.18","miejsce":26,"nazwa":"XI Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Miko\u0142aja Reja","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XI Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Miko\u0142aja Reja","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"52.48","matura-podstawa":"90.10","matura-rozszerzona":"61.66"},{"id":26,"2016":26,"2017":21,"2018":27,"olimpiady":"0.11","miejsce":27,"nazwa":"XVI LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Stefanii Sempo\u0142owskiej","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XVI LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Stefanii Sempo\u0142owskiej","dzielnica":"\u017boliborz","page":1,"wsk":"51.67","matura-podstawa":"86.39","matura-rozszerzona":"62.05"},{"id":27,"2016":39,"2017":37,"2018":41,"olimpiady":"0","miejsce":28,"nazwa":"XXXV LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Boles\u0142awa Prusa","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXXV LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Boles\u0142awa Prusa","dzielnica":"Praga-Po\u0142udnie","page":1,"wsk":"50.69","matura-podstawa":"88.16","matura-rozszerzona":"59.05"},{"id":28,"2016":27,"2017":30,"2018":34,"olimpiady":"0.56","miejsce":29,"nazwa":"XXI LO im. Hugona Ko\u0142\u0142\u0105taja","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXI LO im. Hugona Ko\u0142\u0142\u0105taja","dzielnica":"Ochota","page":1,"wsk":"49.42","matura-podstawa":"88.63","matura-rozszerzona":"55.70"},{"id":29,"2016":19,"2017":25,"2018":26,"olimpiady":"0.20","miejsce":30,"nazwa":"I Spo\u0142eczne Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"I Spo\u0142eczne Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"48.89","matura-podstawa":"84.27","matura-rozszerzona":"57.23"},{"id":30,"2016":34,"2017":24,"2018":28,"olimpiady":"0","miejsce":31,"nazwa":"LO Przymierza Rodzin im. Jana Paw\u0142a II","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LO Przymierza Rodzin im. Jana Paw\u0142a II","dzielnica":"Ursyn\u00f3w","page":1,"wsk":"48.62","matura-podstawa":"85.45","matura-rozszerzona":"56.14"},{"id":31,"2016":48,"2017":"-","2018":32,"olimpiady":"4.02","miejsce":32,"nazwa":"Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Niepubliczne nr 40","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Niepubliczne nr 40","dzielnica":"Ursyn\u00f3w","page":1,"wsk":"48.39","matura-podstawa":"83.63","matura-rozszerzona":"53.98"},{"id":32,"2016":32,"2017":58,"2018":43,"olimpiady":"0.99","miejsce":33,"nazwa":"Autorskie LO Niepubl. nr 42","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Autorskie LO Niepubl. nr 42","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":1,"wsk":"47.86","matura-podstawa":"79.87","matura-rozszerzona":"56.97"},{"id":33,"2016":"-","2017":34,"2018":31,"olimpiady":"1.00","miejsce":34,"nazwa":"Wielokulturowe Liceum Humanistyczne im. J. Kuronia","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Wielokulturowe Liceum Humanistyczne im. J. Kuronia","dzielnica":"Praga P\u00f3\u0142noc","page":1,"wsk":"47.78","matura-podstawa":"66.66","matura-rozszerzona":"64.13"},{"id":34,"2016":36,"2017":35,"2018":40,"olimpiady":"0.58","miejsce":35,"nazwa":"XXIV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. C. K. Norwida","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXIV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. C. K. Norwida","dzielnica":"Wola","page":1,"wsk":"47.59","matura-podstawa":"86.25","matura-rozszerzona":"53.11"},{"id":35,"2016":25,"2017":27,"2018":35,"olimpiady":"0","miejsce":36,"nazwa":"LXX LO im. Aleksandra Kami\u0144skiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXX LO im. Aleksandra Kami\u0144skiego","dzielnica":"Ursyn\u00f3w","page":1,"wsk":"47.47","matura-podstawa":"89.94","matura-rozszerzona":"51.19"},{"id":36,"2016":41,"2017":33,"2018":33,"olimpiady":"0","miejsce":37,"nazwa":"LXXXI LO im. Aleksandra Fredry","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXXXI LO im. Aleksandra Fredry","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"46.51","matura-podstawa":"88.90","matura-rozszerzona":"49.72"},{"id":37,"2016":44,"2017":46,"2018":44,"olimpiady":"0","miejsce":38,"nazwa":"IV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. A. Mickiewicza","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-gold.png\" alt=\"Z\u0142ota szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"IV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. A. Mickiewicza","dzielnica":"Praga-Po\u0142udnie","page":1,"wsk":"45.87","matura-podstawa":"85.95","matura-rozszerzona":"50.01"},{"id":38,"2016":35,"2017":32,"2018":36,"olimpiady":"0","miejsce":39,"nazwa":"Prywatne LO Si\u00f3str Zmartwychwstanek","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Prywatne LO Si\u00f3str Zmartwychwstanek","dzielnica":"\u017boliborz","page":1,"wsk":"45.61","matura-podstawa":"82.34","matura-rozszerzona":"51.46"},{"id":39,"2016":33,"2017":31,"2018":37,"olimpiady":"1.48","miejsce":40,"nazwa":"PLO Si\u00f3str Nazaretanek z Oddz. Mi\u0119dzynarodowymi","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"PLO Si\u00f3str Nazaretanek z Oddz. Mi\u0119dzynarodowymi","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":1,"wsk":"45.58","matura-podstawa":"82.97","matura-rozszerzona":"50.05"},{"id":40,"2016":52,"2017":40,"2018":48,"olimpiady":"0","miejsce":41,"nazwa":"XLIV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Stefana Banacha","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XLIV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Stefana Banacha","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":1,"wsk":"44.38","matura-podstawa":"85.15","matura-rozszerzona":"47.28"},{"id":41,"2016":40,"2017":41,"2018":42,"olimpiady":"0","miejsce":42,"nazwa":"XCIV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. gen. St. Maczka","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XCIV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. gen. St. Maczka","dzielnica":"Bielany","page":1,"wsk":"44.30","matura-podstawa":"87.59","matura-rozszerzona":"45.75"},{"id":42,"2016":53,"2017":43,"2018":38,"olimpiady":"1.48","miejsce":43,"nazwa":"21 Spo\u0142eczne LO im. Jerzego Grotowskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"21 Spo\u0142eczne LO im. Jerzego Grotowskiego","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"44.22","matura-podstawa":"81.77","matura-rozszerzona":"47.83"},{"id":43,"2016":45,"2017":50,"2018":51,"olimpiady":"0","miejsce":44,"nazwa":"Spo\u0142eczne LO nr 25 im. Marzenny Oko\u0144skiej","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Spo\u0142eczne LO nr 25 im. Marzenny Oko\u0144skiej","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":1,"wsk":"42.63","matura-podstawa":"81.11","matura-rozszerzona":"45.79"},{"id":44,"2016":42,"2017":39,"2018":46,"olimpiady":"0","miejsce":45,"nazwa":"X Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Kr\u00f3lowej Jadwigi","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"X Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Kr\u00f3lowej Jadwigi","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":1,"wsk":"42.59","matura-podstawa":"82.34","matura-rozszerzona":"45.01"},{"id":45,"2016":43,"2017":45,"2018":50,"olimpiady":"0.32","miejsce":46,"nazwa":"L LO z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. Ruy Barbosy","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"L LO z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. Ruy Barbosy","dzielnica":"Praga P\u00f3\u0142noc","page":1,"wsk":"42.04","matura-podstawa":"80.09","matura-rozszerzona":"44.89"},{"id":46,"2016":55,"2017":63,"2018":65,"olimpiady":"0.10","miejsce":47,"nazwa":"XLVII LO im. Stanis\u0142awa Wyspia\u0144skiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XLVII LO im. Stanis\u0142awa Wyspia\u0144skiego","dzielnica":"Praga-Po\u0142udnie","page":1,"wsk":"41.18","matura-podstawa":"82.03","matura-rozszerzona":"42.12"},{"id":47,"2016":49,"2017":57,"2018":53,"olimpiady":"0","miejsce":48,"nazwa":"XCIX LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Zbigniewa Herberta","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XCIX LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Zbigniewa Herberta","dzielnica":"Praga-Po\u0142udnie","page":1,"wsk":"41.15","matura-podstawa":"80.34","matura-rozszerzona":"43.06"},{"id":48,"2016":38,"2017":36,"2018":47,"olimpiady":"0","miejsce":49,"nazwa":"LO Niepubliczne Kolegium \u015bw. Stanis\u0142awa Kostki KSW","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LO Niepubliczne Kolegium \u015bw. Stanis\u0142awa Kostki KSW","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":1,"wsk":"40.86","matura-podstawa":"64.66","matura-rozszerzona":"51.15"},{"id":49,"2016":47,"2017":48,"2018":58,"olimpiady":"1.40","miejsce":50,"nazwa":"XLIX LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. J. W. Goethego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XLIX LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. J. W. Goethego","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":1,"wsk":"40.12","matura-podstawa":"78.30","matura-rozszerzona":"41.06"},{"id":50,"2016":"-","2017":"-","2018":"-","olimpiady":"0","miejsce":51,"nazwa":"Prywatne LO im. Zofii i J\u0119drzeja Moraczewskich","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Prywatne LO im. Zofii i J\u0119drzeja Moraczewskich","dzielnica":"Weso\u0142a","page":2,"wsk":"39.55","matura-podstawa":"71.38","matura-rozszerzona":"44.62"},{"id":51,"2016":58,"2017":52,"2018":52,"olimpiady":"0","miejsce":52,"nazwa":"XII LO im. Henryka Sienkiewicza","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XII LO im. Henryka Sienkiewicza","dzielnica":"Wola","page":2,"wsk":"39.27","matura-podstawa":"81.01","matura-rozszerzona":"38.69"},{"id":52,"2016":51,"2017":47,"2018":54,"olimpiady":"0","miejsce":53,"nazwa":"XLVIII LO im. Edwarda Dembowskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XLVIII LO im. Edwarda Dembowskiego","dzielnica":"Ochota","page":2,"wsk":"39.06","matura-podstawa":"82.07","matura-rozszerzona":"37.64"},{"id":53,"2016":"-","2017":"-","2018":"-","olimpiady":"0","miejsce":54,"nazwa":"Ogolnokszt. Szko\u0142a Baletowa im. R. Turczynowicza","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Ogolnokszt. Szko\u0142a Baletowa im. R. Turczynowicza","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":2,"wsk":"39.00","matura-podstawa":"79.29","matura-rozszerzona":"39.06"},{"id":54,"2016":61,"2017":71,"2018":78,"olimpiady":"0.12","miejsce":55,"nazwa":"LXXXIII LO im. Emiliana Konopczy\u0144skiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXXXIII LO im. Emiliana Konopczy\u0144skiego","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":2,"wsk":"38.35","matura-podstawa":"78.25","matura-rozszerzona":"38.17"},{"id":55,"2016":72,"2017":68,"2018":60,"olimpiady":"0","miejsce":56,"nazwa":"CXXXVII LO z Oddz. Dwuj\u0119zycznymi im. R. Schumana","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"CXXXVII LO z Oddz. Dwuj\u0119zycznymi im. R. Schumana","dzielnica":"Targ\u00f3wek","page":2,"wsk":"37.93","matura-podstawa":"77.67","matura-rozszerzona":"37.68"},{"id":56,"2016":56,"2017":44,"2018":59,"olimpiady":"0","miejsce":57,"nazwa":"Akademickie Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce przy PJATK","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-silver.png\" alt=\"Srebrna szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Akademickie Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce przy PJATK","dzielnica":"Ochota","page":2,"wsk":"37.63","matura-podstawa":"79.53","matura-rozszerzona":"36.01"},{"id":57,"2016":63,"2017":"-","2018":"-","olimpiady":"0","miejsce":58,"nazwa":"Pa\u0144stwowa Og\u00f3lnokszt. Szko\u0142a Muz. im. G. Bacewicz","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Pa\u0144stwowa Og\u00f3lnokszt. Szko\u0142a Muz. im. G. Bacewicz","dzielnica":"Wola","page":2,"wsk":"36.87","matura-podstawa":"80.77","matura-rozszerzona":"33.70"},{"id":58,"2016":76,"2017":80,"2018":71,"olimpiady":"0","miejsce":59,"nazwa":"LXXX LO im. Leopolda Staffa w ZSLiT nr 1","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXXX LO im. Leopolda Staffa w ZSLiT nr 1","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":2,"wsk":"36.75","matura-podstawa":"81.25","matura-rozszerzona":"33.17"},{"id":59,"2016":46,"2017":56,"2018":77,"olimpiady":"0","miejsce":60,"nazwa":"Katolickie LO im. b\u0142. ks. Romana Archutowskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Katolickie LO im. b\u0142. ks. Romana Archutowskiego","dzielnica":"Bielany","page":2,"wsk":"36.32","matura-podstawa":"72.53","matura-rozszerzona":"37.11"},{"id":60,"2016":57,"2017":53,"2018":76,"olimpiady":"0","miejsce":61,"nazwa":"Og\u00f3lnokszt. Szk. Muz. II St. w ZPSM nr 4","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Og\u00f3lnokszt. Szk. Muz. II St. w ZPSM nr 4","dzielnica":"\u017boliborz","page":2,"wsk":"36.21","matura-podstawa":"78.38","matura-rozszerzona":"33.62"},{"id":61,"2016":"-","2017":73,"2018":"-","olimpiady":"0","miejsce":62,"nazwa":"Niepubliczne LO nr 61 im. Stefana Kisielewskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Niepubliczne LO nr 61 im. Stefana Kisielewskiego","dzielnica":"Ursyn\u00f3w","page":2,"wsk":"35.37","matura-podstawa":"70.39","matura-rozszerzona":"36.27"},{"id":62,"2016":62,"2017":65,"2018":63,"olimpiady":"0","miejsce":63,"nazwa":"XLII LO im. Marii Konopnickiej","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XLII LO im. Marii Konopnickiej","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":2,"wsk":"35.35","matura-podstawa":"72.88","matura-rozszerzona":"34.85"},{"id":63,"2016":67,"2017":66,"2018":61,"olimpiady":"0","miejsce":64,"nazwa":"CV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Zbigniewa Herberta","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"CV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Zbigniewa Herberta","dzielnica":"Bia\u0142o\u0142\u0119ka","page":2,"wsk":"35.09","matura-podstawa":"78.26","matura-rozszerzona":"31.31"},{"id":64,"2016":60,"2017":55,"2018":56,"olimpiady":"0","miejsce":65,"nazwa":"III Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. gen. Sowi\u0144skiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"III Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. gen. Sowi\u0144skiego","dzielnica":"Wola","page":2,"wsk":"35.00","matura-podstawa":"76.54","matura-rozszerzona":"32.06"},{"id":65,"2016":54,"2017":62,"2018":66,"olimpiady":"0","miejsce":66,"nazwa":"XIII LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. p\u0142k. L. Lisa-Kuli","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XIII LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. p\u0142k. L. Lisa-Kuli","dzielnica":"Targ\u00f3wek","page":2,"wsk":"34.72","matura-podstawa":"72.92","matura-rozszerzona":"33.48"},{"id":66,"2016":"-","2017":84,"2018":83,"olimpiady":"0","miejsce":67,"nazwa":"LVIII LO im. Krzysztofa Kamila Baczy\u0144skiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LVIII LO im. Krzysztofa Kamila Baczy\u0144skiego","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":2,"wsk":"34.63","matura-podstawa":"74.19","matura-rozszerzona":"32.59"},{"id":67,"2016":74,"2017":59,"2018":64,"olimpiady":"0","miejsce":68,"nazwa":"LXXV LO im. Jana III Sobieskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXXV LO im. Jana III Sobieskiego","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":2,"wsk":"34.53","matura-podstawa":"73.45","matura-rozszerzona":"32.78"},{"id":68,"2016":"-","2017":"-","2018":"-","olimpiady":"0","miejsce":69,"nazwa":"LII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. W\u0142. St. Reymonta","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. W\u0142. St. Reymonta","dzielnica":"Bielany","page":2,"wsk":"34.08","matura-podstawa":"66.03","matura-rozszerzona":"35.95"},{"id":69,"2016":66,"2017":69,"2018":57,"olimpiady":"0","miejsce":70,"nazwa":"Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Spo\u0142eczne Nr 17","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Spo\u0142eczne Nr 17","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":2,"wsk":"33.06","matura-podstawa":"66.50","matura-rozszerzona":"33.52"},{"id":70,"2016":80,"2017":64,"2018":67,"olimpiady":"0","miejsce":71,"nazwa":"XXXVIII LO im. Stanis\u0142awa Kostki Potockiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXXVIII LO im. Stanis\u0142awa Kostki Potockiego","dzielnica":"Wilan\u00f3w","page":2,"wsk":"32.96","matura-podstawa":"71.68","matura-rozszerzona":"30.41"},{"id":71,"2016":"-","2017":49,"2018":55,"olimpiady":"1.09","miejsce":72,"nazwa":"Liceum Plastyczne w ZPSP im. W. Gersona ","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Liceum Plastyczne w ZPSP im. W. Gersona ","dzielnica":"Wola","page":2,"wsk":"32.44","matura-podstawa":"66.58","matura-rozszerzona":"31.41"},{"id":72,"2016":"-","2017":"-","2018":"-","olimpiady":"0","miejsce":73,"nazwa":"Spo\u0142eczne Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce nr 3 STO","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Spo\u0142eczne Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce nr 3 STO","dzielnica":"Praga P\u00f3\u0142noc","page":2,"wsk":"32.36","matura-podstawa":"62.60","matura-rozszerzona":"34.19"},{"id":73,"2016":"-","2017":"-","2018":80,"olimpiady":"0","miejsce":74,"nazwa":"Spo\u0142eczne LO nr 7 im. Bronis\u0142awa Geremka","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Spo\u0142eczne LO nr 7 im. Bronis\u0142awa Geremka","dzielnica":"Wola","page":2,"wsk":"32.13","matura-podstawa":"69.55","matura-rozszerzona":"29.84"},{"id":74,"2016":70,"2017":70,"2018":68,"olimpiady":"0","miejsce":75,"nazwa":"LXXXVI Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Batalionu \"Zo\u015bka\"","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXXXVI Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Batalionu \"Zo\u015bka\"","dzielnica":"Wola","page":2,"wsk":"31.77","matura-podstawa":"67.01","matura-rozszerzona":"30.48"},{"id":75,"2016":79,"2017":75,"2018":86,"olimpiady":"0","miejsce":76,"nazwa":"XXX Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Jana \u015aniadeckiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXX Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Jana \u015aniadeckiego","dzielnica":"Wola","page":2,"wsk":"31.28","matura-podstawa":"72.56","matura-rozszerzona":"26.34"},{"id":76,"2016":77,"2017":82,"2018":73,"olimpiady":"0","miejsce":77,"nazwa":"I LO z Oddz. Integrac. im. B. Limanowskiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"I LO z Oddz. Integrac. im. B. Limanowskiego","dzielnica":"\u017boliborz","page":2,"wsk":"30.60","matura-podstawa":"64.97","matura-rozszerzona":"29.11"},{"id":77,"2016":71,"2017":76,"2018":70,"olimpiady":"0","miejsce":78,"nazwa":"XXV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. J. Wybickiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XXV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. J. Wybickiego","dzielnica":"Wawer","page":2,"wsk":"30.42","matura-podstawa":"69.41","matura-rozszerzona":"26.26"},{"id":78,"2016":81,"2017":86,"2018":"-","olimpiady":"0","miejsce":79,"nazwa":"LXV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. gen. J\u00f3zefa Bema","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. gen. J\u00f3zefa Bema","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":2,"wsk":"30.27","matura-podstawa":"70.16","matura-rozszerzona":"25.54"},{"id":79,"2016":"-","2017":"-","2018":"-","olimpiady":"0","miejsce":80,"nazwa":"I Katolickie Liceum Spo\u0142eczne","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"I Katolickie Liceum Spo\u0142eczne","dzielnica":"Mokot\u00f3w","page":2,"wsk":"29.96","matura-podstawa":"68.76","matura-rozszerzona":"25.65"},{"id":80,"2016":"-","2017":78,"2018":82,"olimpiady":"0","miejsce":80,"nazwa":"XLVI LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Stefana Czarnieckiego","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"XLVI LO z Oddz. Dwuj\u0119z. im. Stefana Czarnieckiego","dzielnica":"Targ\u00f3wek","page":2,"wsk":"29.96","matura-podstawa":"66.38","matura-rozszerzona":"26.98"},{"id":81,"2016":73,"2017":72,"2018":79,"olimpiady":"0","miejsce":82,"nazwa":"LI Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Tadeusza Ko\u015bciuszki","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LI Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Tadeusza Ko\u015bciuszki","dzielnica":"Rembert\u00f3w","page":2,"wsk":"29.41","matura-podstawa":"68.66","matura-rozszerzona":"24.54"},{"id":82,"2016":84,"2017":67,"2018":72,"olimpiady":"0","miejsce":83,"nazwa":"LXXXIV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Bohater\u00f3w Narwiku","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXXXIV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Bohater\u00f3w Narwiku","dzielnica":"W\u0142ochy","page":2,"wsk":"28.96","matura-podstawa":"67.97","matura-rozszerzona":"23.96"},{"id":83,"2016":82,"2017":83,"2018":75,"olimpiady":"0","miejsce":84,"nazwa":"CXIX Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Jacka Kuronia","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"CXIX Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Jacka Kuronia","dzielnica":"Wola","page":2,"wsk":"28.94","matura-podstawa":"59.70","matura-rozszerzona":"28.51"},{"id":84,"2016":69,"2017":77,"2018":84,"olimpiady":"0","miejsce":85,"nazwa":"Sportowe Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce nr 67 MGM","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"Sportowe Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce nr 67 MGM","dzielnica":"Bemowo","page":2,"wsk":"28.56","matura-podstawa":"69.86","matura-rozszerzona":"22.06"},{"id":85,"2016":78,"2017":74,"2018":69,"olimpiady":"0","miejsce":86,"nazwa":"LXII LO Mistrzostwa Sportowego ","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXII LO Mistrzostwa Sportowego ","dzielnica":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","page":2,"wsk":"28.38","matura-podstawa":"66.85","matura-rozszerzona":"23.34"},{"id":86,"2016":85,"2017":85,"2018":74,"olimpiady":"0","miejsce":87,"nazwa":"LXXVIII LO im. Marii Pawlikowskiej-Jasnorzewskiej","miasto":"Warszawa","znak":"<a href=\"\/2019\/znak-jakosci-szkoly\"><img src=\"http:\/\/perspektywy.pl\/portal\/images\/rankingi\/tarcza-brown.png\" alt=\"Br\u0105zowa szko\u0142a\" style=\"width: 25px;\"><\/a>","profil":"","link":"LXXVIII LO im. Marii Pawlikowskiej-Jasnorzewskiej","dzielnica":"Bemowo","page":2,"wsk":"27.97","matura-podstawa":"67.17","matura-rozszerzona":"22.29"}]